Bye Bye GME

再見

冇啦冇啦

玩完了